大家一齊( Show Blocked User - New_God_美斯 )

三日兩夜 羅天宇 湯洛雯

大家一齊屌柒依條撚樣
有香港人為左反送中跳樓昏迷
條撚樣仲可以有心情睇cctvb
我屌你老母你影撚衰美斯個名
屌你老母臭西有無人起底？

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

有無人幫手起到tvb臭西打手Newgod美斯個底？

屌你老母又想轉移視線

屌你老母想洗底呀？死五毛

仲好意思話及時行樂 屌佢老母

好撚嬲

我唔想同你嘈
但今次我寧願比你屌都要屌柒隻cctvb打手
佢太無人性

見到真係好撚火
仆街賤種到

疤狗真係好撚on9 睇撚埋cctvb呢啲垃圾電視台
收皮啦 屌你老母臭閪

我見kfc coffee都有關心反送中
依件死疤狗真係打手黎
痴撚線依個時候仲敢出tvb post

牙路大是大非之前都變正常

講緊人命...

屌 佢條仆街仲要扮睇唔到 扮正常討論 屌佢老母

呢隻不嬲係打手黎